有隻黑柴好似唔見左主人

佢係到行左木多個圈了 係咁四圍望

好似搵緊什麼緊

可以點幫佢

Po Facebook 帶佢去警局

有頸圈的 肯肯定係有人養

帶佢去附近獸醫查晶片爬啦

同佢玩等佢留係原地
或者帶佢返屋企

推

係呢個位20分鐘了

Post去呢個fb group spread 開

陪住佢先睇佢主人會唔會出現

柴柴 pish

push

黑柴咁貴 樓主請幫手hold住佢唔好比人偷左佢

搵地方安置佢先

人已走 趕時間

但我走戈時佢仲係到

陪左佢20分鐘 係到你眼望我眼

我諗呢隻應該唔係放養

係咪比dum係到

地點 上水龍深路體育館

你掉低佢一個 你 捨得

唔好俾衰人捉到

帶埋佢返屋企先嘛，之後等睇有冇人認領返

有無上水巴絲可以帶翻屋先

上水 終於出現係我附近
不過屋企好嚴 唔比帶翻去
Pish

推呀，搵人接力呀

pish

仲係唔係度？

Pish
希望主人會搵返柴狗

係柴犬啊
佢個樣好慘咁 睇見都

我住大圍 點帶佢返屋企

帶到我一定會帶

我都唔想走 想等到佢主人返黎

但真係趕時間

對唔住柴柴

柴犬好好動，可能走失左

唔係又係d仆街主人棄養呀嘛？

凍死隻柴柴咩

放上fb柴gp

唉. 柴好易走失. 可以既話幫手hold啦

唔洗擔心
呢隻黑柴有個男主人 呀伯黎
每晚呢個時候 同朝早七點幾都會自己係回收場同體育館周圍走
利申：住上水

堅?

真定假？

如果係真就好了

放下心頭大石

問清楚先好幫

下 咁主人唔理嫁？ 好撚凍喎今日
樓主依家仲係咪附近

推推先

洗唔洗call 義工組織個d
好撚凍 如果係走失就麻煩啦
揾毛孩守護者啦

咁凍都放養？

你覺得凍姐

話就話放養 但朝早我番工個時見佢的毛都好靚
有時仲會見到有隻白狗同佢一齊係翠麗停車場個邊
你地擔心咪照搵人幫手囉
反正我覺得佢應該有晶片

放養黎講

佢個樣真係好慘 好似搵緊野咁

可能因為個人中意柴犬既關係

我覺得似唐狗多啲

黑柴黎 我影得衰

Sorry

子非魚 焉知魚之樂
我朝朝見佢Fing住尾周圍走不知幾開心
你都走左啦 諗咁多都無用
分分鐘佢都番左去訓

咁不羈

柴柴 希望主人伯伯快啲返

以己度狗 狗撚線

其實佢可能真係唔凍

柴犬落曬雪得幾度都唔會怕凍
前面話凍親果d

樓上話隻柴怕凍
無知真係一種罪

call義工 咪撚玩啦
一陣又好似審官咁屌個主人
到時掃到冇晶片隨時立走埋人隻狗

諗起係高登有個巴打係山度見到隻狗掛住名牌 上面有主人電話既 以為走失好心call個主人點知個主人話每日隻狗都會自己放自己

香港果種濕凍唔講得笑

平時見到隻黑柴會自己走返去個唐樓到
唔知有冇認錯

個牌應該寫唔係走失狗

其實個主人唔驚隻狗俾人捉左？話晒黑柴

隻狗post左上連登，我諗好快俾人捉
搵人提下個呀伯小心d

笑左 應該都會

自己放自己

今朝又見到佢